[最後直路] 20/21德國乙組升班討論區

頭4位相差3分
冠亞軍直接升班
第3同德甲第16踢附加賽

聽日3:30am
有得睇漢堡打毗

只要漢堡升唔到就ok

Hamburger SV 年年都上半季係威係勢
之後變成一隊提款機
禾斯貝加踢球者都唔識贏

漢堡假波狗就食屎啦

上屆同雲達不萊梅踢附加賽果隊幾好，海登咸好似？

一年一度嘅漢堡挑戰賽又嚟啦

BTW希望基爾今次上到

踢球者仲要喺榜尾
漢堡落後3球先追番兩球

漢堡季季臨尾都打假連輸

踢球者16/17果季頭半季係威係勢
下半季一場都冇贏過

唔係老闆點搵錢

英冠同德乙年經

年年都係咁

如果聖保利贏,今晚Reeperbahn St Pauli 一帶一定好High,漢堡St Pauli區係我最鐘意嘅地方.

我地cc台一定支持基爾巴

踢乙組可以控制賽果
上返甲組又要睇人面色

當地人傾向支持邊隊
會唔會大家都唔鐘意漢堡狗呢隊西波

話德甲同德乙個距離都大
一升就要科水買人 keep到係德甲都好d
1落番去就可能比人支解 又要重新砍掉重練
吃力又唔討好
有d隊有自知去到季尾都會放軟番手腳

係 有幾隊都係keep住咁
一來留住fans又吸引佢地入場同買野
反而上左去 要落返乙組真係好難搞
之前簽左約既人工又金 降班又令fans唔高興

St Pauli以前係水手上岸區同,Reeperbahn解作繩纜,現今被稱為歐洲第一罪惡城亦係傳統左派重地.Reeperbahn一帶係不夜天,酒吧/夜店/妓院/sex shop/window girl乜都齊但其實好太平好有特色,型成一種獨特文化可列為cult,不過香港人去到實話嚇死.
FC St Pauli 會章同球迷會都表明反Racism 反法西斯,球迷出名夠癲夠喪,球迷會會徽都搞鬼過人.

相對嚟講Hamburger SV係有錢球會,球迷比較正常企理,漢堡市打吡當地人視為有錢人同普通平民嘅大戰.

係
輸作客入球
仲未踢過甲組

其實都踢得好好，係緊張得滯

段片紀錄兩隊
第一次德乙打毗

痴線放晒煙花好正

絕殺